［認真］立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

嗰頭report 晒義士出樣相，呢頭share d 咁撚高清嘅片Fact check邊個放煙彈先

豬隊友

推

暴徒在有煙頭的情況下都放催淚彈，分明有心製造混亂！不是全假。

重點係出左義士個相